[突發][冇圖]今朝搭車隔離有個男人勁大聲聽早霸王，係咪關二哥顯靈？

關二哥係咪你呀？

髮線高唔高?

但早霸王好似十點先做

髮線唔高，佢同埋老婆一齊搭車

但明明係森美把聲，定係佢有其他節目？

利申：冇聽開商台